****是历史上第六十次航天飞机任务，也是[哥伦比亚号航天飞机的第十六次太空飞行](../Page/哥倫比亞號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[约翰·卡斯帕](../Page/约翰·卡斯帕.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），指令长
  - **[安德鲁·艾伦](../Page/安德鲁·艾伦.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），飞行员
  - **[皮埃尔·苏厄特](../Page/皮埃尔·苏厄特.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[查尔斯·格马](../Page/查尔斯·格马.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[玛莎·埃文斯](../Page/玛莎·埃文斯.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家

[Category:1994年佛罗里达州](../Category/1994年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:1994年科学](../Category/1994年科学.md "wikilink")
[Category:哥伦比亚号航天飞机任务](../Category/哥伦比亚号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1994年3月](../Category/1994年3月.md "wikilink")